10月1號 48個小時前大家可唔可以小心d唔好比狗拉?

保護好自己！
唔只係要識閃呀，仲要唔好俾人點相呀！

留力10。1

求下大家

今日我派分身去